第一個命名「馬糞海膽」的人係咩心理？好地地叫黃金海膽唔得，一定要玩屎？

唔該，我要馬糞海膽壽司！搞到明明好食都形住有屎味

點解muffin 唔叫馬糞

一定係抄貓屎咖啡

呢個起碼真係貓柯出來，有根有據，雖然個名都好難頂

馬糞海膽
未劏之前個樣似馬糞

瑪芬

因為真係似屎

好鮮味的

曳哥馬糞海膽

因為真係馬屎黎
你估真係海膽?

有海鮮味的

日日比隻馬食海鮮咁屙出黎咪有海鮮味囉

喺馬屎度加d海鮮味粉容乜易丫

改名muffin海膽

好撚曳

想講好耐，d 馬糞海膽有浸怪味我真係麻麻 零願食普通野

隻海膽介紹自己係講呢個名嘛屌

有無人覺得海膽有啲似屎味？

求解屎係咩味

就係想你地聽到個名覺得核突唔會食
保護生態

屎你咪又照食